熱刺！

上啊，熱刺香港靠你啦